




bool DesertCave = (WallID.Sets.Conversion.HardenedSand[GetTile(spawnInfo).wall]
    || WallID.Sets.Conversion.Sandstone[GetTile(spawnInfo).wall] || spawnInfo.desertCave)
    && WorldGen.checkUnderground(spawnInfo.spawnTileX, spawnInfo.spawnTileY));
	



Invasion = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.invasion);

CavePiranha = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.water && spawnInfo.spawnTileY > Main.rockLayer, 0.5f);
CaveJellyfish = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.water && spawnInfo.spawnTileY > Main.worldSurface, 1f / 3f);

TownCritter = spawnInfo.playerInTown);



CorruptWorm = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.player.ZoneCorrupt && !spawnInfo.playerSafe, 1f / 65f);
UndergroundMimic = new SpawnCondition((spawnInfo) => Main.hardMode && spawnInfo.spawnTileY > Main.worldSurface, 1f / 70f);
OverworldMimic = new SpawnCondition((spawnInfo) => Main.hardMode && GetTile(spawnInfo).wall == WallID.DirtUnsafe, 0.05f);

HoppinJack = new SpawnCondition((spawnInfo) => Main.hardMode && Main.halloween
    && Surface && Night, 0.1f);
DoctorBones = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.spawnTileType == TileID.JungleGrass && Night, 0.002f);
LacBeetle = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.spawnTileType == TileID.JungleGrass
    && spawnInfo.spawnTileY > Main.worldSurface, 1f / 60f);

HardmodeJungle = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.spawnTileType == TileID.JungleGrass && Main.hardMode, 2f / 3f);
bool JungleTemple = spawnInfo.spawnTileType == TileID.LihzahrdBrick && spawnInfo.lihzahrd;
UndergroundJungle = spawnInfo.spawnTileType == TileID.JungleGrass
     && spawnInfo.spawnTileY > (Main.worldSurface + Main.rockLayer) / 2);
 SurfaceJungle = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.spawnTileType == TileID.JungleGrass, 11f / 32f);
 SandstormEvent = new SpawnCondition((spawnInfo) => Sandstorm.Happening && spawnInfo.player.ZoneSandstorm
     && TileID.Sets.Conversion.Sand[spawnInfo.spawnTileType]
     && NPC.Spawning_SandstoneCheck(spawnInfo.spawnTileX, spawnInfo.spawnTileY));
	 
 Mummy = new SpawnCondition((spawnInfo) => Main.hardMode && spawnInfo.spawnTileType == TileID.Sand, 1f / 3f);
 DarkMummy = new SpawnCondition((spawnInfo) => Main.hardMode && (spawnInfo.spawnTileType == TileID.Ebonsand
     || spawnInfo.spawnTileType == TileID.Crimsand), 0.5f);
 LightMummy = new SpawnCondition((spawnInfo) => Main.hardMode && spawnInfo.spawnTileType == TileID.Pearlsand, 0.5f);
 OverworldHallow = new SpawnCondition((spawnInfo) => Main.hardMode && !spawnInfo.water && spawnInfo.spawnTileY < Main.rockLayer
     && (spawnInfo.spawnTileType == TileID.Pearlsand || spawnInfo.spawnTileType == TileID.Pearlstone
     || spawnInfo.spawnTileType == TileID.HallowedGrass || spawnInfo.spawnTileType == TileID.HallowedIce));

 bool Crimson = (spawnInfo.spawnTileType == TileID.Crimtane && spawnInfo.player.ZoneCrimson)
     || spawnInfo.spawnTileType == TileID.FleshGrass || spawnInfo.spawnTileType == TileID.FleshIce
     || spawnInfo.spawnTileType == TileID.Crimstone || spawnInfo.spawnTileType == TileID.Crimsand);
 bool Corruption = (spawnInfo.spawnTileType == TileID.Demonite && spawnInfo.player.ZoneCorrupt)
     || spawnInfo.spawnTileType == TileID.CorruptGrass || spawnInfo.spawnTileType == TileID.Ebonstone
     || spawnInfo.spawnTileType == TileID.Ebonsand || spawnInfo.spawnTileType == TileID.CorruptIce);
 IceGolem = new SpawnCondition(Overworld, (spawnInfo) => spawnInfo.player.ZoneSnow && Main.hardMode
     && Main.cloudAlpha > 0f && !NPC.AnyNPCs(NPCID.IceGolem), 0.05f);
bool Hallowed = spawnInfo.player.ZoneHoly;
bool Rain = Main.raining; ?

bool Desert = GetTile(spawnInfo).type == TileID.Sand && !spawnInfo.water, 0.2f;

  371             bool Underground = spawnInfo.spawnTileY <= Main.rockLayer);
  372             Underworld = new SpawnCondition((spawnInfo) => spawnInfo.spawnTileY > Main.maxTilesY - 190);
